你走去打疫苗即係認自己係狗！

衲dee唔好打啊

衲see唔洗打已經係狗

on9

你隻食屎狗一定第一時間衝去打啦
係度搵頭盔躝啦